有朋友提供免費飯堂比任何有需要人士

阻小小位置
有朋友提供免費飯堂比任何有需要人士
可能係一d屋企深藍、想搵樹窿、純綷想搵個空間休息一下
好耐都無好好坐低食餐飯 歡迎上去食飯
可以歡迎share出去
多謝

有社工朋友可以forward比佢地
相信佢地會接觸較多後生一輩
唔想佢地無飯食
🙏🏻🙏🏻🙏🏻